陳雲：我在議會 會拿武士刀亂砍亂劈

陳雲：我在議會 會拿武士刀亂砍亂劈

「立法會的拉布和纏繞早已報廢，只是一場戲，政府早已控制議會，現在忽然要修改《議事規則》，用快速程序來控制香港國會，將民主派的戲台拆除，整件事不是特區政府要做，而是北京要做。中共火速清拆北京城市貧民區，與中共火速通過香港立法會《議事規則》修訂，是同一時間做的同一回事。現在不是港共控制香港，而是中共控制香港，控制議會以後，所定的政策、法案和撥款，是直接由北京中央決定，直接操縱香港的一國兩制。

如果我入了議會，即使只餘二十個人，都會出事。講一句好坦白的說話，如果今次表決將法定出席議會的人數減至二十人，而當時我在議會，你猜我會怎樣做？我好坦白講，我是議員的話，我會拿武士刀在議會亂砍亂劈，激烈過世界上所有議會，令日本人也要驚訝。你要去到這一步，才保得住香港僅有的民主制衡......」

——陳雲

係味嫁 係就一定投你入去

陳雲：口罩是不可降解的塑膠污染，而且健康的人戴口罩是毫無必要的。全世界只有陳雲一早帶頭講。現在《經濟學人》遲了半年才講！
環保左膠不出聲，因為要協助深層國家推動恐懼和經濟衰退。這是顯而易見的大陰謀。

陳雲又冇食💊

同中二病popo一樣咁迷戀武士刀

2017年12月21日

鋸架刀好啲
武士刀入到場先算

而且響杯水落毒咪士重有效

佢未食藥啫